大律師公會主席：法治無客觀標準 指「法治已死」是誇張失實

連日接受多家傳媒訪問的大律師公會主席林定國，於商台訪問中指出，「法治」是「一國兩制」中最容易引起摩擦的地方，「法治」沒有客觀量度標準，很視乎市民信心，而雖然「法治」偶有受到衝擊，惟表現已相當不錯，認為「法治已死」的說法是誇張失實，香港不應妄自菲薄。

林定國表示，他與內地司法人員交流中，感到中央愈來愈重視法律工作，希望中央能從香港體會到「法治」對維持社會穩定，以及令人感到公平正義的重要。他又期望中央理解普通法概念，於處理涉及香港事務問題上多交流溝通。

大既律師喎

笑撚死人

LLB YEAR 1 無讀 rule of law？

大陸私公會

又未死
既然自己都識講無客觀標準，點樣指控人地話法治已死係誇張失實？
大律師

可以宣佈香港冇法治

佢就係法治已死既人辦
堂堂大律師為左政治分贓巔倒是非獻媚取寵

怪唔之得會被撚

好撚弱雞

就算無讀過 law 上 wikipedia search 下 rule of law 都有詳細解釋，話無客觀標準真係笑死人

咁你又唔好偷換概念
佢話沒有客觀量度標準你個標題就話佢話無客觀標準
咁當然你可以話呢個世界有rule of law index，咁個index客唔客觀就見仁見智啦...

又周圍同人話香港司法無問題

奶啦去, 青山派

連登d人真係好好笑
我今個星期分別比人叫泛民打手/奶共狗同埋青山派
次次自己on9都唔肯認，然後夾硬話人地係你對家

選舉來了都講啲咁嘅野

每年The World Justice Project 都出Rule of Law Index wor

香港排16，中國排80
越來越接近

香港越黎越排後

連自己份專業都唔維護了，不過佢都應該夠錢過下半世

當去到打爛飯碗個位
律師就會維穩

香港律師真垃圾
無幫手維護之餘仲要親手破壞

日本高過香港
美國低過香港

我一睇完都係咁諗，既然無標準，
我話佢死左幾多次都得

咁快笠水 係咪第二個Java